眾新聞 【伍健偉︰港人撐住、十年後見】

#眾新聞 #初選案 #伍健偉

眾新聞
【伍健偉︰港人撐住、十年後見】
Mar 11, 2021

眾新聞
70.6K subscribers

法庭裁決拒批伍健偉保釋，再度離別公眾前，他呼籲香港人撐住、十年後見，並與同屬天水連線的戰友叫口號：「願粹我命，捍衛我城」、「全民自救，打破宿命」，吶喊聲響遍庭內。

伍健偉戰友林進在法庭外形容，這兩句口號正正代表了他們天水連線這一年半以來走過的路，「好多感受都唔知點樣講。希望大家繼續關注所有案件，無論係47人嘅案件定其他手足嘅案件，希望唔好令到任何手足被遺忘。」

林進表示，伍健偉還柙初時精神有點緊張，現在已經平伏及適應，狀況還好，會繼續去探望伍。對於黃碧雲獲准保釋，而伍健偉遭拒，林進表示不評論誰人應該要保釋，亦不曾因黃獲批保釋而抱有期望，畢竟情況不一樣，甚至背後可能有政治考慮。「但我諗未來嘅路幾難行都好，我們都會繼續行落去，我相信阿K都係咁諗。」林進說︰「我希望歷史會還他一個公義。」

#眾新聞 #初選案 #伍健偉